[求直播] 第六十四屆澳門格蘭披治大賽車澳廣視直播

一年一度澳門格蘭披治大賽車又嚟喇 , 有冇澳門巴打今年可以門台直播澳廣視
想睇埋練習同排位賽 希望幫幫手

Btw 星期六會去睇正賽

Lm

訓前一推 希望聽朝有澳門巴打睇到

pish

留名

感謝巴打

感謝。英國撚

今日有無link?

太陽城D飛多到派街坊

世界房車錦標賽

澳門有線直播(葡語)

點先有？

澳廣視旁述